無事兒算唔算第一個發明 “正put 驚西” ？？

Gun

隊長

小心聽日跌又出嚟百發百中呀

抹屎兒股樓兩邊都輸到咁，好驚佢跳樓